大圍需要大量家長！！！！

大圍需要大量家長！！！
好多手足未走

有大圍捕呀！！！！

求家長

推

大圍咩位呀？

大圍站附近迴旋處，唔識講，有沙田區正方體標誌喺中間果個迴旋處

Ok

宜家大圍仲需唔需要家長

唔清楚，我果陣啱啱離開見到大量等放學，除此之外唔知其他時間點